bts係真勇武 防暴都唔能京

jimin jin 柾國 V

［行動］929細節出左了 唔該文宣 推爆佢

強國會唔會有反BTS潮

我彈

防彈少年團

一堆黑衣暴徒